hxh 古那比加既資質係咪高過岡同基路亞？

靠個半年時間
小岡同基路亞只係識得念既基本
仲未有自己既招式
但古那比加已經識玩具現化系 仲玩埋誓約
講資質古那比加係咪4大主角中最高

紅眼族本身身體能力就比平常人高，外傳可以見到
但小岡同基路亞都唔係平常人 血統論

天份應該差過小肛基仔
佢個空手道師傅有講話佢資質一般要靠努力搭夠，開紅眼只不過全能力可以用反練到既100%出黎，不過條鍊就真係勁既
佢好似勁好多只不過係一個思想單純諗野唔諗其他野，一個就淨係掛住走佬
雲古都有講佢2個係天才

上手快唔等於天資高
佢一般貨色
反而基路亞同小岡同水平但每每基路亞都表現高幾班

咁佢兩個家族背景優勝咁多
好難無加成架喎
古那比加 紅眼 算係咁架啦 至少拍得住佢地同旅團

小岡因爲受傷停左2個月冇學念

小岡細細個打獵就學識左絕